牆頭草定扮中立？

而家呢啲大是大非既時間
一係就支持修例 一係就反對修例
如果我知對方係支持修例既 話不投機 廢事多講

就硬係有啲撚屌就扮中立以為自己好清高
一係就做牆頭草 見人講人話見鬼講鬼話
以為自己好撚醒兩邊都討好 其實兩邊都當佢無到

邊樣最𢦀鳩？
牆頭草
扮中立

就算係明確支持修例既 我都欣賞
起碼自己知自己既意見
而唔係見風使舵

啱 呢種最應該仆街
溝埋左膠又話咩差佬打份工 差佬唔應該俾人起底起屋企人
聽到都覺得好嘔心

沉默 就被人當契弟
唔聲唔聲比班小人攝哂上位